［創意無限] 基於政府嘅解說工作做得不足，我決定幫政府⋯

因為政府對市民解說示威者嘅行動有所不足

故此現在發動全民在各行各業積極解說運動

先扔舊磚頭出嚟：

本人是一位整錶佬，現在呢個局勢就正如隻錶壞咗，政府將佢放入夾萬，等人唔好理佢。而家示威者拎住洗油水諗住強行開夾萬門想拎隻錶出嚟整，係有一定危險同破壞，但請體諒佢哋完全為咗隻錶好，雖然可能個方法唔係咁好，希望能夠都可以原諒佢地。

與不同路人講你嘅民主演繹，佢會不斷咁拗，之後再最後加一句「總之我反對暴力啦，同埋影響到人就唔好。」

所以要係佢熟悉嘅行業，再演繹問題癥結比佢聽，爭取更多人成為同路人。

你啊，和理非人係時候發揮你嘅創意，打好文宣戰。

前線嘅勇武，去食下飯先啦

希望越多人提供解説方法，令到各行各業嘅朋友都可以明瞭而家香港嘅局勢

我係69 612 616 623 71 77 727 出去發過下夢，其餘時間都係冷氣軍師不過呢個運動冇大台，我彈出彈入都得㗎最緊要係有你參與其中

加油，香港人

推啊

自推

自推十連

10

9

8

7

6